喂喂喂cctvb你唔好諗住咁樣播足元朗堆片單野就洗到底wo

屋企要睇cctvb咁啱睇到晚間新聞
竟然一開波頭15分鐘focus晒落元朗單野
播晒柳爺林卓廷爆缸流血
後生仔遞完眼鏡畀人一搥打飛
游乃海阿哥9up搵唔到攻擊性武器但配片白衫揸鐵通同阿蛇一齊行
利君雅追住淋奠盧狗狂屌

cctvb咁好死有d唔正常
懷疑開始落order塑造鄉黑暴徒形象
然後黑警遲下扮下野做野拉人
諗住咁樣黎挽回民望

btw 2145中間個轉新聞仲係完全冇提過元朗事件
淨係播中聯辦條撚屌鳩up個段
記住cctvb點都唔會係好人
但作為黨台既cctvb
佢地既報導方法或者可以參透到對家下一步想玩咩

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

西環想棄何妖?
cctvb用足一段黎插何妖

應該政府班高層喺今日記者會前都仲以為西環果邊嚴重過元朗，元朗果邊只係諗住用嚟分散注意力，冇諗過搞到對記者/普通人嚟講係咁嚴重開記者會前諗定哂點答中上環果邊點知全部都問元朗

上環元朗兩邊發生既事
都不可忘記

push

TVB除非由底改變 唔係一樣都係仆街

用得老黑幫手做野
就應該要預計到佢地會有機會失控

記住cctvb定位係官媒，冇可能會良心發現

唔預佢地會改架啦
但呢種做法隨時係鋪路用班老黑幫黑警洗底
文宣隊不可鬆懈

真 用來改風向炸 咪撚使扮好人 要堅持我地自己既初心
一下起晒佢地底

答要去了解下真係好正

挽回唔到架啦

佢播唔播單野咁勁實睇到
播俾你睇囉咪

因為根本唔會答得到
真正個答案點會講等出黎
但係利君雅死jer盧狗呢下靚
結果盧狗發爛渣